[dse入] 一人一個努力讀書入大學既原因

我先
入到想入既打j科 溝死女

入大學做乜柒
去hkcc奶腳好過啦

人云亦云

所以你就入左hkcc

老母想我讀

尋找真理

攞degree同埋滿足父母期望

吃女

點解係hkcc? 我比較鍾情space

Space 無腳奶

上一輩成日以為有degree 就係人生贏家咁 勁撚on9

下年我奶人

咩真理

讀犯罪學

係邊度讀

考GCSE路過

屌女

U life

幫補家計

想有ulife就咪撚入神科

真心:有得住Hall

為左可以接近佢 了解佢多d

想讀完開真理之門

same

邊個呃鳩我話讀大學一定有女架 屌你老母

檢討下

爆房一次都幾百蚊
有Hall錢都唔洗
夾埋慳成幾萬銀

恆管等緊你

Fing多4年

方便搵出路⋯順便令睇唔起我嘅人跌眼鏡

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了

入黎就係睇呢篇

開大狗也不屌

係香港考？

More

咩神科

Good dog

住緊山頂Hall 豪宅Feel
大過恆管一倍

溝女
玩
對自己一個肯定
利申 成績差但追緊

威俾啲睇唔起你嘅人睇

好難

我間Hall留下甜品店180度海景
啪完就落去食雪糕
27$ Waffle 套餐 一舊大 Movenpick雪糕 三舊 Waffles
出面賣緊50up

間唔中有鬼妹唱下歌仔

認唔出 邊間u黎？

新假期有報過

Cuhk?
Dse雞唔識野

做人上人

入到u都係做下人

早排cctvb個啲專業人士劇嘅科

冇睇tbb 好耐
專業人士

無咩目標 想入8大搵目標

做人上人
做天之驕子

你比人告會搵個啲囉

Hehe ok?

中

毒撚入CU
你會有個重生既機會

喂和聲

呢個真
由細到大讀書都比人感覺書蟲又剩
入到中大
就發覺無乜野 大家都真心頹摺廢
Yo有yo玩 毒有毒玩
可以refresh一次中小學無左既同學關係

利申非中大 聽返黎係咁

唔想翻工，想避世

搵唔到的 但個過程幾好玩

有關係咩
我覺得咩u都可以摺

下年入和聲玩大o做我組老豆ok?

Good reason 入到u都要defer 1,2年 遲d出黎做野

為左EX
不過最後都係.....唉

見到有巴絲話入大學係想尋找真理
我讀緊哲學，都留意到個個哲學家覺得自己個套岩，但其實每套都唔完整，暫時最接近真理既應該係佛道
但想講大學既學術風氣真係好差 好多教授級既人為左名譽地位 寫D有違現實既離地論文 例如咩性自主 違害社會
當然 有D教授係真係好有料，以研究真理，或者Ultimate reality為一生目標

More
巴打唔驚出黎乞食？
利申見過有人讀philo搵唔到工出黎做教畜

雖然我無機會入到香港嘅大學
但係我都想過到台灣讀機械工程
因為我好想做一個汽車工程師，入Honda本部打份工
我知我好大諗頭 我知我係讀唔成書嘅垃圾

有方向係好事 好撚過我

認受性點？

more

我地一齊dem個和聲beat好冇？

狗也不屌
咁我入523 算

和～聲！

有得住hall 可以唔洗返屋企訓
得閒偷偷去男朋友到訓/爆房 瘋狂扑野

認受性就至少日本肯睇，如果入到台灣嘅學士都預咗過日本讀Master
日文就打算係台灣嗰4年慢慢學，但一定要考級
利申返先，我係大諗頭嘅垃圾

無目標所以以讀書做住目標先
考完dse個陣陣空虛左差唔多半年

依加已經無左鬥志 日日鳩fing

I know that feel
我都日日fing緊 浪費緊時間
讀書點做到目標 求賜教
利申讀緊科唔想讀既 乜尻都唔識 日撚日

咩理想

我都好大諗頭
呢排開始要接受現實 struggle 緊
如果你去唔到日本讀master你會點？

淫絲
一星期扑幾次

用台灣個學士申請留台，入台灣本田 順手試下移民

你就好啦有得住和聲
對住個海做gym好撚正呀

之前考公開試前因為諗唔到有咩好做
所以先讀書
依加升左u知道一定做到dream job所以無哂鬥志

之前中四尾到中五突然發力喪讀 靠自己一野就跳左上頭5

為嘅就係唔想放榜個日係頹廢傷心個批 反而係拎住個分開開心心咁番歸打機等入U個批

依加到中六 搵到自己未來嘅目標 係想番母校做老師教好學生 幫佢地捱過DSE 陪佢地走過中學生涯 所以一定要入U

大學是神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

邊度黎架？未去過呢d咁濕尻既地方